有啲乜野係made in Hong Kong, made by HKese 值得自豪架

除咗連登

示威方法

。
。
。
。
。
。
。
。
。
但對住極權政府已經做盡

真係諗唔到
好多都係用外國嘢
e.g. gregory 袋

地理位置差啫

不過啲strategy 同resources distribution 又揚得開

維他奶算唔錯嘅
不過立場就唔知啦

就算買雜貨都係去吉之島買

仲made in HK? 唔係搬咗去中國啦咩?

重點係個symbolism
就算有張身份證都唔會有好強烈嘅resonance

認真post冇人理
濕鳩uberfuck大把人理

MK 妹

邊到有得買?

GoodNotes

好似幾得
不過用開M$ 慣咗手勢就唔想轉

利工民
駱駝牌
紅A

麥兜？

李錦記
外國supermarkets 都有

more

好心你咪成日改名
呢排點啊

btw
你係咪唔相信党

cyperpunk元素 好多時都係reference香港溝日本
當中嘅霓虹燈招牌都係舊香港其中一個標籤
有班香港人research出咗本書同電影係講香港霓虹燈

出名都係舊時代既野

香港人既生活態度 - 自救，適當時候團結，無我，城市規劃，港式中文。
香港已經去到第三產業，所以都係非物質產品輸出國際。

食嘅嘢 例如車仔麵 魚蛋燒賣